[
  {
    "studentName": "عبدالرقيب الشامي",
    "submissionDate": "2025-11-27T19:08:07.988Z",
    "mcqScore": {
      "correct": 10,
      "total": 10
    },
    "essayScore": {
      "totalScore": 0,
      "totalMax": 0
    },
    "answers": [
      {
        "question": "تُنصب الفعل المضارع بعد 'واو المعية' إذا سبقتها:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "طلب (أمر، نهي، استفهام...) أو نفي"
      },
      {
        "question": "أي من الكلمات التالية تُعد من نواصب الفعل المضارع؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لنْ"
      },
      {
        "question": "ما الغرض من استخدام 'لام التعليل' في جملة 'أدرس لأنجح'؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "السبب والغاية"
      },
      {
        "question": "لكي تكون اللام 'لام الجحود' يجب أن تُسبق بـ:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "كان الناقصة المنفية (مثل: ما كان، لم يكن)"
      },
      {
        "question": "ما إعراب الفعل 'تنجح' في جملة 'اجتهد كي تنجح'؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "فعل مضارع منصوب"
      },
      {
        "question": "الفعل المضارع المنصوب في جملة 'يسرني أن تتقن عملك' هو:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "تتقن"
      },
      {
        "question": "أي أداة من أدوات النصب تدل على نفي الفعل في المستقبل؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لنْ"
      },
      {
        "question": "أي من الأدوات التالية ليست من نواصب الفعل المضارع؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "لمْ"
      },
      {
        "question": "'حتى' تكون ناصبة للفعل المضارع إذا دلّت على:",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "الغاية أو التعليل"
      },
      {
        "question": "في أي جملة مما يلي جاءت 'الفاء' فاءً سببيةً؟",
        "type": "mcq",
        "isCorrect": true,
        "isGraded": true,
        "maxScore": 1,
        "answer": "ذاكر بجدٍ فتنجح."
      }
    ],
    "tabSwitchCount": 0
  }
]